Exibir rotas do bikxi.
Card de destino clicável.

Pontos de interesse e rotas foram movidos para o menu lateral (favoritos e recentes não entram agora).
Colocar esses itens onde está o sobre atualmente, mas com o mesmo tamanho de fonte que os itens de cima.
Colocar o sobre na parte inferior do menu.